關愛座正確用法

點解視角高左?因為有個大肚婆上車，條pk個袋要坐，所以本少爺要起身讓坐囉。